投票一問

啱先投完先諗起張票個角好似冇左忽，
好似比人剪左咁，會唔會當廢票？
定係張張都係咁

張張都係咁

個角位有咩用

for 視障人士

原來係咁..